今日休息，咁聽日有咩行動？！

個個話今日休息，咁聽日有咩行動？！好似唔見有咩行動post!

持久戰！

push

港島遊行

多區開花

聽日冇人出？

呢個係咪共識

推推推

未有共識
但事實證明18區開花先多人出
出港島成本高 和理非 帶gear既人會驚
封鐵停巴士冇車走 超和理非更加唔敢出
加上而家禁蒙面法 帶個口罩出港島都會有成本

的確係，不過十月一日其實都已經搞到交通好困難，唉

多區開花
360裝修
美心，吉野家裝飾鋪文宣
將開槍、831等事件煲大